屌你老母，啲活動po去撚曬邊，同我推返d活動po上熱門啦屌你

屌你老母，啲活動po去撚曬邊，同我推返d活動po上熱門啦屌你

聽日仲罷唔罷 塞唔塞鐵 幾點邊度

D文宣呢！！

push

1

五四運動一百周年！

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

2

3

4

5

係唔係罷「罷工」

仲少人講過92

冇人提 屌 聽日塞鐵手足因為太少人又比人拉啦

6

7

8

9

10

推

仲罷唔罷架

聽日仲有罷工集會 同一地點
Strike assembly will be held in Tamar park tomorrow , 1430

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

仲等閒關心內地學生返唔到上大陸

好快就變埋中国啦

添馬 愛丁堡 ？

添馬呀